有無人已經頹到就黎癡線

我先

無乜朋友
日常既朋友同社交都係由工作帶比我
但唔係深厚到可以約出街果種

然後半年無拍拖 鐘意果個就只係想我做sp
正一人渣 食屎狗

又要返工返學 返工時間長 返埋學既話
返到屋企已經十點咁上下
空檔出黎既時間太概一星期先得一日咁大把
興趣嗜好又無 目標又無
屋企人更加唔洗講 兩老做生意 好日都唔見
屋企人都唔會話出街食飯/去旅行

成日都要一個人去旅行

基本上真係乜撚都無
中學同學就以為我好好景 搵好多 真係人唔笑狗都吠
愈黎愈識唔到朋友
個青春就撚黎燒完
生存會唔會太撚無聊

今日見到人地有手仔拖都好提子
但未見到有岩既人出現

好彩我本身都痴線架

咁你癡線D

又贏一件

我屌你啦
有女同你做愛你仲想點撚樣啊?
我日日係屋企打飛機 打撚到我成個人都痴痴地線

你好抽得咁喎

講無人夠我黎

屌你啦 唔通我打 小妹咁撚樣咩 你都傻鳩黎

你老尾 成個軍佬咁 係人都怕閪左你啦

哇 咁撚柒頹呀 ? 咁仲唔去死 ?

半年就收皮啦
大撚把人單身十鳩幾廿年

咪撚理 樓豬依啲 on 9 啦

有女屌, 屋企又有做生意 (即係唔會窮啦)

咁撚樣叫頹喎 , 笑撚死人

問過我未

唔係人既都怕左我

悉尼老鼠？

有生意都可以係窮 最多叫餓唔死

怕痛
同埋要用埋D運先

唔識玩就死撚開

秋天最好係談戀愛

邊個得閒同你玩？？

你幾歲 住邊頭

起左你底

唔好做賤女人沖埋落條仔度
他朝君體也相同

無啦 一早抽離左 D仆街唔配得到我

你先

咁就祝你好運

你開下個po再問下你感情生活啦